男朋友online但唔覆機

成日話自己好忙

但有時間用Ig 又唔得閒覆我

係咪姐係玩完鳥

男朋友online但唔覆機嘅原因

我先，唔係嘛咁鬼易...
去咗廁所

下一個

Sorry啊同佢傾緊計

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

Wtsapp都可以傾公事㗎啫
我成日都唔覆機 但好愛男朋友
成日都睇漏msg
你哋坦誠溝通下 將你嘅擔心同佢講可能會好啲呢

咁會啦 去成5、6個鐘廁所

你又真係Mon住五六個鐘

拍左拖三年 越黎越少咁囉 通常都我主動
但仲好中意佢

有傾過 佢次次都話唔記得左覆
講完個排會好左
但遲下又成日唔覆機

好似冇心裝載咁

咁又冇mon住 睇last seen姐

我自己就係人男朋友
今日幾乎全日冇覆機
因為128去咗行街之後兩個project deadline一齊嚟orz
#燃燒GPA去光復香港

死啦好撚似我
唔知我條仔有無咁諗我
我會話 有咩急事打俾我囉

你會唔會30個鐘都唔覆機？

我之前都係覺得我女朋友依個半月變咗
以前返工放工都會打電話畀我 晚晚視像
直至到前日我睇佢部電話見到佢同 另一個男仔傾得好密
之後 我唔知點算 我自己一個人上咗自己架車後座 成個人不停震曬，不停喊
最後佢同我講話佢貪玩，唔夠愛我同對唔住
但係佢死口都唔認同個男仔有嘢
但係我同佢講其實已經冇所謂 咩程度或者 有冇嘢對我嚟講根本唔重要
因為我單方面擔心緊你 或者 我為咗你做事嘅時候
你係覆緊佢
睇返啲時間正正就係依個半月
我到到而家個心都好痛好痛

佢一開始 都係話自己好忙之類
我一開始都會覺得佢會唔會返工真係忙，我都會好體諒佢
例如佢放工之前我就買定嘢食畀佢之類

有冇分手 ...

仲可以唔分咩
佢咪keep住講嗰啲廢話囉 就話咩你對我好好，我唔識珍惜， 我唔夠愛你 ，我貪玩
對唔住
算啦 大家嗰啲
我個心真係依家好似比較石壓住咗咁樣好辛苦

係，搵過個例如me
Call me pls 23000000

之前男朋友就係咁
帽咗我

用電腦開咗whatsapp 但做緊嘢或者行開咗啫

me 2樓主都小心

stalk人會令自己好易變控制狂

可能溝緊第二條女，邊得閒覆你